大家剪頭髮剪到一半 唔滿意會點做？

是咁的 上個月去剪頭髮 留左好耐
之後我去左平時間髮型屋到 比張相個髮型師
同佢講 我想電到咁樣啊 佢話ok

電完剪完 同張相電完既效果相差10萬8千里
不過電得太多 爆爆地 厚同長都幾好 反而自己幾中意

我未試過咁滿意自己個頭
番工炒散 d人都話我靚仔左 仲即刻有女鍾意

之後直到o岩o岩 劇情就咁轉直下

我照樣搵番個髮型師剪 同佢講 我測邊d雜草生左出黎 想鏟左佢 佢話ok

之後鏟撚完側邊 佢開始幫我偷薄
咁我心諗 ok既 反正呢排開始做gym跑步 天氣又熱
之後條仆街愈偷愈多 我出聲講

會唔會薄得濟？
條撚樣話 唔薄啊 係你o岩先太厚姐

仆街 我心諗 屌你老母 我過黎話鏟青炸冇叫你偷薄我啊

偷薄完都算 佢仲開始剪我前面d陰 又係愈剪愈多

我出聲同佢講 會唔會太短？
條撚樣話 唔會唔會 邊到短

之後剪哂 我同佢講 短左d薄左d喎好似
佢就話 唔薄啊 點會薄 而家咪似一開始你比張相個個頭囉

我真係好燥 燥撚到極點
之後佢開始幫我gel頭 幫我gel番高佢

我真係屌出聲 心諗 我原本個頭厚到唔洗gel都成到型 你而家幫我gel番高仲話唔薄？

我行出間鋪頭 望住自己個又短又薄既軍裝頭
我未試過咁唔滿意自己個頭
個一刻我即刻想衝去買帽 想衝番屋企洗頭吹頭睇下救唔救得番

不過我知道我做乜都冇用 我喊住咁上車番左屋企

大家如果剪到一半 唔滿意會點做？
同埋想問下大家 邊到剪頭髮好
我已經永遠black list左呢間鋪頭

圖？

Ff

毒撚邊敢出聲

佢有冇幫你gel 頭先？
有啲頭要gel 先好睇㗎啦
I mean 剪完可能好薄

同佢講 剪柒左就燒曬你啲鳩毛

就係原本唔洗gel都好好
而家gel完成個柒頭咁

冇戴眼鏡睇唔清楚 唔知剪成點 唯有接受命運

所以我冇出聲...睇住佢將我既生命同未來前碎

女人來...

太柒唔出圖喇...

岩先沖涼洗頭...好似冇頭髮比我洗咁...

閣下係咪誤會咗自己本身好型

型唔係我講 係身邊人講 仲有女鍾意 起訴應該唔差先...？

咁大個仔 第一次一路喊一路沖涼 好似比人女女女完咁

圖

成日覺得D髮型師好似唔撚識留厚咁樣 永遠講唔好咁簿最後都係簿過西咁 轉左呢家果個先至肯聽人講

巴打果位幾錢 剪成點

每次剪頭髮都好撚驚

係
特別我呢d頭髮唔多
剪簿更加柒

摸頭

換

身同感受

轉左而家呢個就唔洗講佢都會幫我剪到好好
以前d撚樣叫佢剪小小 一野剪撚走哂d陰

巴打介紹下
剪開幾錢 剪成點

求好髮型師介紹

屯門紅橋lam salon
因為同老細玩埋同一樣運動 我地成班人都搵佢剪
之前帶個fd去電 見佢電左個柒頭以為失手 點個比圖我睇返原來一樣
你預洗剪吹百零蚊 上星期電完400左右

有d你講到好detail 佢都係一句都唔會聽 用自己認為最好既方法幫你剪
有d一句都唔洗講 你一坐低佢就知你個頭點剪先好睇 一次過講曬你一路既諗法

我個位髮型師就係呢種人

電都只係400仲要一模一樣
3個月長番就去 好彩未剪之前影過相

可唔可以講埋個髮型師叫乜名

我成日都會剩剷青
但十個有9個髮型師都會多手剪簿

我都試過比個髮型師剪衰咗
即刻唔再搵佢

次次叫佢剪少少，佢就剪淨少少俾你

笑到仆街
寫得幾好

得一個呀叔
如果你講唔到想點剪就比埋圖
戴返頭盔先因為我剪左兩年都係同一個髮型 唔知其他人剪咩效果 但我自己好滿意
因為我額高 留短陰會好柒 佢會留意到所以唔會幫我剪到太短

其他髮型屋真係玩鳩毒撚 明知我咩料邱係咁幫我剪短 屌三聲

有一次試過叫佢跟返之前個shape剪
佢問我剪到幾短?5mm夠唔夠?
我話ok 佢就一野剷落黎

咁我當然喝停佢問佢搞乜
佢竟然話個剷係5mm
我鬧佢唔識唔好學人剪頭髮
佢仲要同我拗 嘈到其他人過黎了解
跟著換人同我剪 條粉皮仲要一路鬧我一路走出門口
最後我個頭當然救唔到

人地個剷係剷到你淨番5mm呀柒頭

唔好笑啦巴打 真人真事
我而家日日出街都要戴帽

髮型師真係要考牌 其中一項係驗耳

唔問清楚客人要求自己又唔清楚

唔該哂大佬
好怕三個月之後佢會唔見左
介唔介意留tg比我

我永遠black list條死柒頭

Ctrl + Z

剷光個頭下次再he

早幾年去剪髮，除低副眼鏡，叫佢剪3吋，同剪碎d 陰，剪剪吓佢手誤，左右唔平衝，又再剪。。。

當我戴返眼鏡時候，一望佢剪撚左我5-6吋頭髮 d 陰又碎曬，狗牙咁

果吓好想喊出黎，即刻黑面，髮型師仲問我 o 唔ok? 洗唔洗剪多d

我西住面埋單，衝返屋企喊

個一刻都有人問我 做乜唔同條柒頭講好差？
我答佢 講完 d頭髮會番番黎咩？

從此，我知道剪頭髮一定要戴con